[再見各位] 發夢比黑狗追完比白狗追 小妹對呢個世界好失望...

所以我要仆返嚟屌臭啲癲狗

721冇人忘記到！

黑白兩道我屌晒你地祖宗十八代老婆仔女！

同我推

自推

push

pish

Push

我推啊推！！！！

連登係個暖爐, 咪再圍爐取暖
要將今日既發生全部事實真相話俾全香港知

老弱婦*孺*

推推推推

嚇死我 見到個topic已經準備入黎嗌唔好

光復香港 時代革命

光復香港，時代革命

文宣做野！

推！
我要睇何君堯死！！！！

已改唔該清

黑白兩道最仆街

WE NEVER FORGET
WE NEVER FORGIVE